[super minipla食玩］今次係金色勇者王

而家舊ver再販，冇耐就話出金

你估有冇可能出返曬以前d超級機械人
我儲定錢買樓買櫃買模型呀

新手想問 佢係要全自己手砌定已經成品黎

自己手砌

做埋哩啲垃圾金色模都唔洗改
咁就收你3-400蚊..仲要唔係大隻

笨大金色果斷pass